老蕭：人大月底會開特別會議 国安法七月頭刊憲

國際社會反應不足令共黨收回成命
香港人不要再心存幻想

let them come

天佑香港

希望係燈

明明本身有個會唔傾，要開個特別會，有咩分別，咪又係沒有沒有沒有通過。

係無分別
只不過睇黎好似聽咗民意之後先做咁

唔明做俾咩人睇

做俾自己人打飛機

7:00 多謝燒山
7月1日出黎遊行啦

唔好縮
我要做難民
中共 一毫子都賺唔到
唔好食草 全民食屎

自己人應該想快啲過嗨番天

仲玩膠 香港前景好慘

係就快

比個籍口比鬼佬奶共

同埋方便日後可以篡改歷史（e.g. 土改）

最怕佢唔過 過左即係自己違約 之後英美大把野可以做

係
香港人要準備起國際上推廢除國安法既議題
將來八十國聯軍，中國跪低以後
談判桌一定要有國安法